葉問4一事已經睇到香港人質素

口口聲聲講杯葛支那產業，抵制葉問4
又心思思想睇要免費娛樂

葉問4上畫，身為黃絲又好藍絲又好，因為種種原因唔想入戲院睇，就傳播網上盜版版本，引誘群眾成為共犯，減輕自己參與的罪疚感。

罷市罷買罷睇點都要有犧牲，輸打贏要，結果變成另一批支那人。

唔知幾時會出 “美心貨車炒車，民眾湧出馬路搶貨物“ 嘅畫面。到時又會唔有人話美心就搶得好？

大部份香港人輸嘅唔只勇氣，仲無乜骨氣。
罷黨鐵唔成功
罷老麥唔成功
罷淘寶直頭無開始過
罷工就更加唔駛講

唔啱聽當我無講啦，兄弟爬山丫嘛，嘻。
完。

30/12 截止！
仲欠470000人
係另一個請德國國會提出及通過Magnitsky Act 制裁中國

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

嘻你老母咩
弱智狗

葉問死左

睇完老翻無經濟利益比到支那，不反對。

正如食窮民建聯一樣je

美國人倒茶葉落海同支那人無異

收嗲啦屌你老母，扮聖人呀？ 企道高地呀？嘻乜撚野，成個低能仔咁

道德高地

駁丫？
罷睇就咪睇，有啲骨氣
講唔中根本唔會嬲

咪對號入座喎

#不是劇透 #必須看到尾
#入戲院前你要知的小背景

【無雷】你不能不知道的＜葉問4＞基礎認識

葉問得了癌症，偏偏兒子不學好，在學校打架鬧事，慘遭學校退學。葉問只好接受弟子李小龍的邀請，去美國為兒子申請學校，豈知華人到了美國受盡歧視，處處碰壁。

李小龍於美國出書，收鬼佬徒弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍因此得罪了中華總會會長萬宗華。葉問與萬會長相識之初，因為對於中華傳統武術意見不合，隨即展開了一場詠春對戰太極的戲碼，萬會長發現葉問受傷了，直接收起一隻手跟對方打。

葉問拿不到萬會長的推薦信，無法讓兒子葉正入學。人在異鄉的葉問很想聽到兒子的聲音，可是每次的長途電話都被兒子拒絕接聽，父子關係惡劣。

這時，李小龍的美軍徒弟吳建豪，想將詠春引入美國部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓，挑起了美國海軍陸戰隊跟唐人街的仇恨。

美國軍官趁著中秋晚會把會長綁走，並且打趴了所有會中的武師，找移民局拉人。這時葉問出馬，打趴了挑釁的美國人，美國人又把會長綁入海軍陸戰隊，並且打到重傷。葉問看不下去，認為中國人不能再被欺侮，於是叫吳建豪把他帶入海軍陸戰隊，美國人跟葉問一番激戰之後，再度打趴美國人。

葉問解救了中華總會的貌美女兒若男，但還是無法讓萬宗華會長點頭寫推薦信。

於是，葉問放棄了兒子的留學計劃，決定回香港並與兒子和好，教授兒子葉正畢生絕學，還叫他兒子用機器拍攝。最後，葉問在79歲因癌症去世，畫面切換至徒弟李小龍祭拜，然後開始播放前幾集畫面，包括洪金寶、黃曉明、熊黛林等場景。全劇完。

#不是劇透
#不要share
#share了觀眾便不會購票

完全唔想睇，連老翻都冇興趣

我有俾錢買飛睇架
傻鳩

你踩香港人質素其實多餘
半年來全世界文明國家都認同香港人質素高

冇人係完人
當然我唔會睇乜柒葉問

收皮啦樓主
我屌你老母

其實認真有幾多人會睇呢套盜版
我連免費都無興趣睇

直接打劫黃百鳴支助義士仲有效啊

合理地做個支那人，支持你

罷睇垃圾都做聖人？？

你要求都幾低

你個高地都幾低

唔怪得香港人咁難戒淘寶，嘻

因住比劣等人話你企道德高地
有免費都唔睇

睇下幾多人想反駁就知啦

其實啲link 係俾藍絲

條契弟自己睇老翻就屈9人地同佢一樣，仲話咩搶美心貨車，所有野都自己幻想

三已經無睇 本身套野垃圾 小弟食緊黃店 攪左工會

威，閣下不在此討論範圍

是但一個海軍陸戰隊打個時D瘦弱中國人都一打十啦

老豆想同佢做朋友

老豆想知答案阿

唔洗下下企係道德高地既

如果美心派錢，你又拎唔拎？
免費任食，都大把人去，食窮佢
食敵之糧嘛

如果講淘寶，好多人已經去美馬樂天gmarket買
唔係要一刀切既，盡量避免中國製
如果香港買件野都係淘寶貨？咁淘定係香港買？
我會選擇淘，因為交少咗地產稅
不過都係可免則免啦

其實會睇嗰啲都係中華膠藍絲，上得連登嘅應該都冇興趣睇
偏偏樓主就喺連登屌人入場

幾撚時話罷睇係聖人呀，劇透叫睇左呀？ 成9日老屈，唔好當其他人好似你咁撚弱智啦

係
香港人冇資格搞革命

連葉問1都冇睇過 打哂j既垃圾戲 同睇抗日神劇有咩分別

至小我同身邊朋友半年黎都冇食過麥當勞 吉野家 美心 同冇再搭鐵
唔好一碌9打一船人

睇劇透又點呢 係唔係都唔會入戲院睇

討論嘅對象有針對性
肯罷睇肯拒絕嘅不在討論範圍

睇下幾多人會對號入座就知

根本就係
樓主9up 將share開心版偷換概念成想多啲人一齊睇開心版減低罪惡感
但係我諗應該得啲cheap雞藍絲會想睇盜錄版
本身share嘅人根本唔會睇

認同，仲話人搶貨車，乜撚野理論

咁你就唔好一野話哂香港人質素
任何社會樹大有枯枝

葉問死了

無錯啊，兄弟爬山，不割

老母去咗旅行，趕的話要買機票搵佢，ok？

無睇葉問，支那人！

點解你覺得咁多人想睇
其實我覺得本身劇唔劇透都冇咩人睇

本身都無打算過睇

班友一句就收你皮
兄弟爬山 做咩唔關你事

明目張膽share果d根本唔會睇

一啲興趣都無

好多人看？

無睇咪不在討論範圍

無對號入座又嬲乜啫？

訓左? 罷鐵唔成功? 你估香港100%黃? 咪出呢啲垃圾標題啦

請你堅持
但不要放悔氣

廢話 係香港人本身就唔會睇葉問
無討論空間

我本身就唔撚會睇
但係我鍾意share戲透有問題?

算吧啦
仲話聖誕唔消費
不如出下門口睇下有幾多人係咁買野慶祝聖誕

其實我都唔明點解咁多人睇
咩打泰臣聽到已經唔想睇
睇過打十個個集已經知呢套野係屎

本身想睇葉問果d都要檢討下啦咁垃圾既戲

蝕到仆街好谷氣？

丫你老母

咁你同d藍絲話暴徒暴力有咩分別
你都on99

樓豬呢啲on9 一碌鳩打一船人諗住帶風向話全香港人質素低下
拿，我身邊啲人就唔撚會睇呢啲垃圾
樓豬就唔知啦，物以類聚

連登力量! 中共禁片《返校》香港入座率反勝《葉問4》，總票房勢超《戰狼II》

此post已完 嘻

其實認真，葉問我淨知佢要打十個。
呢d支那飛機片唔知有乜好睇

又想偷換概念？
派錢係食敵

盜版就係盜版，點解會合理化？

窮人偷嘢係合理？
定係窮人入美心搶錢合理？

拉

睇見恩屎丹既割雙眼皮都作嘔啦。仲睇？

所以我主張四圍send劇透

比張坐滿既圖黎睇竹先

負能量 拉

咁你講乜撚野香港人質素呀，睇老翻嗰啲廢老代表你呀？

Mon post狗仲未放工？

從來無撚睇過
如果身邊真係有人咁撚智障你就勸下佢啦

上左都唔知
亦都無打算睇同消費

我身邊無人睇葉問
你阻止唔到藍絲睇
上黎屌9同路人

DL 都廢事

啱啦，我就係要呢啲

開心share 版唔係盜版，係正版

你係咪就係每日用念力就可以令一個國家滅亡嘅人？

將犯罪合理化的結果

你都戇尻，share 盗版係令到d 自私藍絲連入場睇嘅機會都降低

我就冇撚興趣睇啦

香港人咪就係有班垃圾藍絲搞到質素低囉

勁多負能量post 呀

今時今日娛樂成本低咗咁多仲要睇老翻真係好撚肉酸

邊個咁濕鳩睇網上link睇下劇透咪算lor

你睇佢地幾嬲

講唔中根本一笑置之

其實你係講事實
不嬲都有人唔認自己輸緊

淘寶其實d野好多係特別垃圾。
只不過好多師奶懶，又唔想出街，所以咪淘寶。
但講真淘寶有野取代，可以用Amazon

一集都無睇過路過 ..

冇打算睇 同boycott mulan 一樣
不過spread下呢啲嘢等其他手足都唔好睇

你嘅質素都應該係差不多

成功？
你聽日返工時間去睇下囉

一陣去集會睇下都得

你食撚屎啦，睇老翻變做搶貨車，仲拉埋全香港人落水
乜9都係你自己幻想，又無理據支持，柒左就潛啦

樓主唔識歷史, 唔會明你講咩

不能抵抗利益引誘的話，放棄只係遲早問題

就係想講出呢種心態

result oriented，明唔撚明呀！

我半年以黎真係冇搭過黨鐵，冇食過m記，冇再淘過寶，冇打算睇葉問，身邊唔少人都係
話大家冇骨氣之前，有冇諗過其實藍嘅人都唔少，同埋有好多人啲資訊未必跟咁貼，好多中年黃都唔知m記藍，我屋企附近有間唔太出位嘅藍店，唔係個個map有寫，我有啲fd都唔知

將睇流出版合理化既同啲支那仔有乜分別
唔睇都唔係好難好姐

同意 又話香港人無勇氣無骨氣 一支桿打沉一船人

全部連登仔係垃圾！社會失敗者！

打緊仗
仍然霸住一啲關於負價值死物既道德高地係on9既行為
關於人命既道德高地我地可以持守 例如唔會殺無辜既人
關於有價值死物既野都可以 例如立法會圖書館
但黃百嗚既葉問4垃圾知識版權都哂鳩氣啦

冇勇氣就唔會堅持到半年
世界仲注目緊

不用理無聊放負撚

我係樓主表哥 佢唔止少少弱智 係好嚴重果隻
希望大家原諒佢...

認真咩 呢套野上集都冇咩人睇啦 何況今集 難聽d 講 係你班傻9連登仔日日推幫人宣傳 我係葉問都番生多謝你

On9 套戲由拍開始已經冇興趣睇，更何況運動開始之後？

葉問本身個系列就唔吸引

無睇過 亦唔想睇

無問題

正如啲KOL教人坐廉航避行李檢查慳行李費咁，佢自己無做㗎，叫人地做咋，合力對抗資本家賺少啲！ 而且無犯法添，比人捉到咪罰錢囉！

所以比人歧視好合情合理

討論緊嘅係版權條例，無視的後果無分顏色政見

睇個商業片都講咩骨唔骨氣樓主都黐鳩線

ok fine 你去拆曬所有中石化油站 銀行 我當你有骨氣

d邏輯性仲停留緊係中國人唔應該食西餐 壽司咁

民粹主義到極端

學下咩叫民主 自由 先同人講爭取啦

成日都話 根本冇必需全部人跟你嗰套

好似搞黃色經濟圈咁 有社會上5份1人抵制藍店

已經可以成效好大

睇下讓子彈飛 根本好多人就係等你革命成功先會企出黎

如果唔係 人大部分都只係會馬照跑 舞照跳

條link係俾藍絲睇架
弱智樓主衝出黎柒

香港人咁有素質就唔會搞到而家咁
我明你講咩但現況冇乜可能做到
雖然柒啲但最少香港人有諗過點抵制
你嘅想法係好，但依啲嘢無可能屌下佢就覺醒

咪又係支那飛機片....
我呢期睇witcher都唔得閒理佢。
netflix又上左psycopass season 1 2
今朝我見到rick and morty 又出新，唔得閒睇垃圾

有時都唔明 你呢d聖人諗乜
Dllm 齊心唔入場 唔比錢佢賺
睇佢老翻 營造到果d想入場睇嘅覺得
入場睇蝕左
進一步攪到佢無人入場睇 你又唔諗

咁樣睇佢老翻又要屌

東江水都係大陸野黎架 咁你又飲
你有無等落雨d雨水滴落黎先飲水呀

啱，兄弟爬山
有枯枝要包容，有錯不能指出係重點，我無勇氣去檢討，對唔住啦

不過你話我“一支桿打沉一船人“，又唔見你話我香港人包括埋藍絲，你都幾彈出彈入

不過算啦，兄弟爬山丫嘛

套戲你有份嫁？

其實你講緊乜
邏輯混亂

POST埋成套出嚟都唔想睇

劇透=翻版?

你咩logic啊 有免費飛就要睇 唔睇就自命清高 屎夠免費咯 唔見你去食 on9

On9睇又屌唔睇又屌

條戇尻仔著名五毛嚟咪撚理佢

第一日先知？傻係仲抗爭

但你從end goal嚟睇係無錯，如果係講骨氣另計。
睇盗版風險較打劫黃百鳴低，但又的確打擊佢票房

真實啱㗎你

用翻版就係要打擊商人賺到盡，好合理
淘寶就係打擊正版賣得貴，合理

版權只係商人霸佔利益嘅工具，好可惡

share劇透有侵犯版權條例
我無知，可唔可以話比我知邊條法例

出現了

幾時有話要包容枯枝呀，咁叻扮聖人搵錯處咪去廢老討論區屌啲枯枝囉，黎連登屌乜春呀
你條on 9仲未明你自己衰咩

真係免費飛我唔出聲

樓主5毛已block

同問，想學野

都唔知你想講乜

我有入去，因為要 cap 劇透圖

上面話樹大梗有枯枝果個講嘅

我唔知其他人，我自己就做足的
我唔知點樣叫其他人做，總知我做好自己先

推

簡單罷睇已經夠

睇老翻葉問=mtr跳閘
唔洗俾錢但享用佢嘅服務
打擊係最大

你話偷嘢搶嘢嗰啲
成半年都未出現過一單啦
中國移動/美心/360舖頭俾人打爆
搶嘢嘅就只有一堆呀姐同大69

你係child登講道理？

上網睇啦唔好入戲院睇

又bk 一件

😅線性思考撚真係得人驚

你咪撚on9 啦 依家係用呢招黎對付賺共狗錢嘅黃百鳴 關乜撚野事呀

響度偷換概念 柒撚左就認啦 屌你老母

我有一個論點唔知岩唔岩

偷戲的確係唔岩，但其實每次開花都係非法集結，咁又唔應該做嗎？

其實偷戲和理shop 既出發點都係要打擊紅色/藍絲資本，
呢d 係我地普通市民最大能力範圍之內做到既野

咁開花抗爭又岩唔岩呢

你含撚啦，咁你講乜撚野香港人質素低呀？

正版 不嬲都係要支持 但對付共狗 咩招都可用

劇透
share link

係令人唔入戲院睇佢套戲
直接抽擊套戲嘅持份者

所以只有一類人會反對
莫非......

傻閪樓主打稻草人

上面有講過話係犯罪合理化後果

我明白打擊對家的重要性
罷睇已經係打擊啦
跳閘都係打擊

假設無人捉跳閘
叫多啲人一齊做，然後合理化犯罪你又覺得正常？黨鐵跪低後你又覺得全民醒覺自動收手？？

又係，我知錯

我被五毛過十幾次都未醒，我錯

喂啊，人地話比藍絲㗎咋

連登無藍絲㗎

根本唔想睇
係啲人塞個劇透比我

一句就表現到你學識淵博

佩服

中國最大特色就係佢地既知識產權
咁梗係要上網啦

pull

無比佢賺喎

個盜版網美國㗎🤣

收皮啦從來都講緊要搵替代品，你要啲有興趣嘅人加入你就要比alternative架啦，你有link，大把中立撚因此唔去戲院睇啦。

哦

你係紅衛兵托世既連登仔面前講呢啲？

佢地話岩就係岩，話要裝修就裝修，順者昌逆者亡，駛乜你條撚樣說三道四？

Target 藍絲
你自己忍唔住咪拉人落水

利申： 唔會浪費時間睇

自己想嘩眾取寵又要縮沙戴頭盔

op柒左就認啦

黨鐵如果跪低，仲有人繼續跳閘，到時黨鐵要拉要鎖都唔會有人反對，因為仲繼續跳閘嘅一定唔會係手足

幾時係你眼中違法達義變成合理化犯罪?

睇完劇情
有兩個重點
作為中國人點解咁執著個仔入美國升學
中國人移民夢真係幾十年不變
葉問救左會長同會長個女,咁都唔寫封推薦信比佢
有冇咁恩將仇報
屌

又打稻草人

你諗野真係理想化得好緊要

如果按你咁諗
所以人唔勇武
唔放棄所有野起打港共
已經係低質

就係因為現實無咁理想
所以先要有share link,戲透
呢d 方法去打擊套戲

非法集結？咁排隊都有共同目的，大家唔識，算唔算？

打擊對家係目的係手段，應唔應該合理化自己犯罪去做先係問題

你係咪有咩誤會？
而家所謂知劇情嘅人都係轉貼人哋嘅劇透
請問你何來多人睇computer man

香港人又包括藍絲喎，你點睇？

哈，係啦，我五毛，舒服未？

想睇葉問4,但係唔想俾錢睇，嗚嗚嗚
香港人質素好差，嗚嗚嗚
習主席萬歲

利申：冇睇葉問4

咁你裝修藍店會唔會可憐下佢

我都唔會Share盜版Link
但會瘋狂劇透

前者係鼠竊狗偷嘅行為 但後者只係反向宣傳 類似貼文宣

淘寶真係俾狗屌

利申一次都無係淘寶買過野

所以成條鴨寮街都係反CCTVB

人人一個支那電視盒，對抗收費電視，合理。

又邁向支那同化一步

條弱智狗d回覆 淨係識扮極端 叫人點點點 第一段已經睇到佢劇透為咗d藍絲唔入場 就講到個個都好想睇咁btw依d垃圾文 記得用不推文啊

左膠思維

多謝樓豬
你唔講我都唔知有得睇
一陣得閒睇下先

🤭

香港人本質係咁 未去到冇飯食 冇工開
你估佢地會落力去抗爭? 係既最多出黎示威下和你lunch叫下兩句 轉頭又捐番落去搭鐵 走上office番工
有人罵我都照講 真係唔好再出去衝做condom
件事完左 可能都仲有啲同路人間唔中出上下黎 但係大部分人都照開心過活 你諗下值唔值

手段唔重要

連登仔=支那人是常識吧

免費先係最貴

你睇多次，我從來都支持佢地啱㗎

兄弟爬山精神，從來不敢挑戰

垃圾聖人po
好心你收皮啦傻仔

其實葉問有乜咁好睇成世人冇睇過

睇黎樓主一係三毛 一係on9

又想割我啊？

兄弟爬山喎🤣

爆晒喎戲院，香港人。。

我覺得兩者又唔一樣
食窮民賤聯，你係合情合理合法拎佢嘅野
睇盜版，點都講唔到通……老翻犯法架……

另外抵制葉問(中国片)嘅原因係因為你唔知條片入面有冇加入中共啲垃圾思維
就算唔係刻意，電影(藝術相關嘅野)本身就會反映拍攝者嘅價值觀，既然係中国片你都估到佢哋套價值觀係點L樣
睇呢啲戲，呢啲思想就會無形咁灌輸落你個腦
抵制唔係經濟上嘅抵制咁簡單架ching

Agger

我都未聽過 可能我孤陋寡聞⋯

無所不用其極 比人屌就扮可憐

間諜技倆

日日做道德撚
日日鳩叫咁樣我地同藍絲有咩分別呀?
跟住就問點解贏唔到呀

凡人想對抗惡魔??

Btw，兒登仔最憎人睇盜版(AV唔計)

無睇!又唔係有乜大道理唔睇，只係要睇人打十個，我開switch打無雙更爽!
講真，一日得廿四小時，返工放工坐車睇新聞都唔夠時間!
除非係超級大作或同路人電影，否則已經唔多睇戲!連電視都無睇!
免費都唔想浪費時間!

你真係對香港人有信心
好事嚟

6月之前都已經大把人用廢老卡，一定係佢地早醒覺

總之我五毛啦

唔會
裝修，係佢的後果

應該問，佢比人裝修完，入去拎返件貨應唔應該支持

而家個情況就係咁
對家比人裝修完，叫人入去拎件貨
打擊對家丫嘛，要支持

放link咋，唔比佢賺啊，反正呢啲佢地平日都係會幫襯

新增topic filter : 港人質素

Thanks

上面已有link

睇唔到丫嘛，叻哥

嘩眾取寵，咁都有得搶光環

利申：完全冇興趣睇葉問，只覺得樓豬戇鳩

駁唔到就話對方五毛

反正兄弟爬山，無可發會有人指正嘅

啱呀，台戲一早完咗
無論係套戲定現實

骨氣 二百萬武裝革命最有骨氣啦
事實上有原因做唔到
換個方式都得姐

完全封鎖你呢啲傻閪算

道咩德？？？

裝修你會唔分入面啲貨派啊？？
你唔派就係五毛，搞分化
間舖你有你份㗎？？？

冇
大支那主義劇

我1集都無睇過但我鐘意劇透

我又認同樓主姐

原本全家無人睇, send左條link比藍絲老豆反而睇左

唔啱聽就唔聽，正確

無人分化到的完美模式

唔好唔記得區選，建制得票率為41%

但係葉問真係垃圾黎，好片第一二集已經做左經典，拍得長預左屎片。

今日有無和你shop,定又休息?

樓主你以為你無抵制到其他人就無?
利申: 真係全部抵制哂

最死既唔係劇透最死嘅係上網睇盜版咁我哋同支那人有咩分別

雖然我無興趣睇
但我都想屌你老母一聲

講骨氣咪骨氣
屌乜香港人質素低？
拎乜支那人同香港人比較？
嘻嘻嘻我都唔知你嘻乜7
要屌就屌 我嘻你老母
你覺得大家質素低咪返去擁抱大灣區榮耀囉

垃圾片，戲院內外都無人會睇

講到中晒，點落台？？

公司：
好嬲好嬲，聖誕去邊慶祝？？？

𨳒，唔撚講，又話我分化
話得人分化果啲平日都係大後排，乜都靠周圍氣氛去支持自己，無人出聲自己堅持唔到咁。

你唔好忘記有40%人投保皇黨，你點叫到佢地唔睇葉問？

葉問私了外國勢力，最後死左！

見上面有無人回到我呢點？就知佢哋咩質素啦

就算有人咁做我唔會屌
唔會好似你成個怨婦咁樣

除左香港，有幾多國家啲人冇派貨？

以呢個邏輯
除咗香港人全世界人都係冇質素

樓主on9 企到咁撚高做乜鳩

佢地睇係佢地選擇
(況且係無免費飛9成唔會入戲院嘅人)

有老翻都唔睇啦
d老翻俾縮骨藍絲睇㗎

好建議

拿 你屈鳩手足想睇套垃圾戲就火撚滾
條link擺明係俾班垃圾藍絲睇
而你有手足想睇嘅聯想
睇怕都係因為你都係藍絲 先有咁嘅意欲

我係講梗將個行為合理化喎

有無派一件事

你都講好多國家都有派啦
正常合理就唔會咁講

只要一句，你認同合理就收我皮

我向你道歉

駛乜講，我五毛嚟㗎

我認錯
無人想睇，個個都係fake廢老先share

係我啊，遊行我係不了㗎

你叫天滅中共滅到未啊？？？

好心你就咪當自己好有骨氣好睇得透啦
大把黃絲都憎甄子丹黃百鳴憎到嘔
有網上翻版都唔會睇，所謂嘅網上翻版咪又係俾中立港豬同藍絲睇
硬係有種人想講某種結論嚟塞一啲所謂事例去支持自己嘅講法

5毛 吊5毛

樓主成功督中連登仔死穴口裡說不

冇人想睇葉問
連劇透都唔想睇
洗夠版未

閱.

咁快有結論，點同你玩

無睇，只係班人中死穴死撐

我覺得呢個形容下唔覺有問題
正如殺人都係唔合理
但打仗會殺人你又唔可以話唔合理

無錯，好憎同好嬲

不過呢，免費又唔同

咪spin個話題，講緊大家點解要合理化犯錯？？？

裝修你會唔分入面啲貨派啊？？
打擊敵人利益就係最好手段 !
你唔派就係五毛，搞分化
間舖你有你份㗎？？？

從來都唔覺好睇

都係想睇葉問仆直啫

質素就睇唔出啦，骨氣點都無

打仗殺人唔合理，不過你會唔會叫自己的平民殺對方俘虜？然後合理化為打擊敵軍的正確行為？

倒茶葉落海一事已經睇到美國人質素

口口聲聲講杯葛英國產業，抵制英國茶葉
又心思思想睇要免費茶葉

茶葉上船，身為自由之子又好親英又好，因為種種原因唔想俾錢買茶葉，就倒英國茶葉落海，引誘群眾成為共犯，減輕自己參與的罪疚感。

罷市罷買罷飲點都要有犧牲，輸打贏要，結果變成另一批英國人。

唔知幾時會出 “英國貨船炒船，民眾湧出馬路搶茶葉“ 嘅畫面。到時又會唔有人話英國就搶得好？

一集都冇睇過，垃圾自high片，我比錢睇架妹鬼妹唔好呀？

Agree, 無形洗腦最防不勝防。

係無人想睇 1-4都無睇過

on9

收皮啦你 你有出過黎咩

佔領馬路犯法嘢 係咪唔撚做得啊？
和你shop冇犯法 不過搞到人冇生意所以不道德 係咪又唔做得啊？

唔理想但可接受有改善空間

收皮啦 大陸甘多盜版又唔見你屌 依加屌也柒

其實個感覺有d似 中國人話唔睇nba 但又非法咁走去睇

利申 唔會睇 套野本身太多支共既黨國意識

復仇者連盟4 個陣唔見你嘈
大陸有份投資架

點同
套用返入去=抵制英國茶葉，所以唔去買，而去搶

唔覺有大問題

Btw，誰大誰惡誰正確。如果二戰贏咗嘅係德國同日本，咁美國就係戰爭罪犯同埋邪軸心國

講到尾歷史係贏嗰個人寫，當時合唔合理邊個知啊

7係有樣睇架wor

有少少出入，而家係美國佬怕自己唔夠貨，就話印第安人一齊倒嘢落海，然後大大聲話美國人同印第安人一齊合力打擊英國人。

不如直接啲講，用翻版係打擊經濟手段，國難當前，唔同意應該接受

無，激將法對狗先有用

On99

咁撚多集都冇睇過 廢鳩戲一套 唔知點解咁受歡迎

四個月前又叫人學黑社會戰術

宜家又叫人唔好盜版

你唔睇唔代表藍屍廢老都唔睇，瘋傳劇透之類係俾我哋睇㗎咩？連根本用意都未知，睇嘢表面到

臭虫論都出埋，你贏了

我鄭重對你道歉

sor 真係無睇

仲笑人睇添

全世界老翻，蝕到佢仆街，睇佢仲拍唔拍，D Link周圍些牙先啱

又分化

人數同手機係你最大既武器 和理shop加埋和你影 會令消費者好大壓力會即刻走 威力強大 雖然香港無肖像權 但千祈唔可以咁做

呢樣真
日本德國人真係唔爭氣

香港人嘅質素就係咁

支前東涌戲院幾多香港人睇完戲唔肯俾錢買返張飛

其實人地有罷唔通你會知咩係咪你自己無罷就話人無做過

的確係低能仔想玩分化，但處處都透露出弱智架氣味

當初中國式抵NBA連登仔恥笑
依家又做一樣既野

on99 post香港有三至四成藍絲，你講到佢哋死晒咁所以有人食M記有人淘寶有人搭鐵係正常，邊個話佢哋一定係同路人，然後你就攞啲藍絲去屌鳩成個香港跟住話香港人冇用，唔明個邏輯係邊

你係咪俾人透左劇姐，弱智仔
冇人嬲啊，覺得你弱智咋

乜都用”香港人”黎一碌鳩打一船人
超級大傻仔，嘻

問題係邊？
黑社會係狗，閱讀困難症？？？

唔通幫狗舉傘擋雨會有效？
定係二百萬人集會令政府腳軟？

有罷點會咁嬲丫

對號入座切膚之痛啊

係啊係啊

分分分，你意思咁唔撚堅定梗係比人分

係啊好嬲啊，劇透晒第一集，無得睇

睇垃圾電影 已經毫無質素可言

真 連劇透段野都tldr

免費？
唔駛時間？
貼地少少啦，Netflix 一個月100都唔駛，我用嚟睇Witcher 唔好？

係你spin個焦點，你連人哋circulate條盜版link係咩目的都未知，就歸納咗「合理化‘犯錯’」呢個結論
你都好急住去claim自己正確同有資格judge人

咁你又用香港人代表全部黃絲？？？

大家都是弱智仔，不割

On9先比錢睇戲

分化撚又出沒

既然都用dirty trick

點解劇透盜版又唔岩

曲到直

做對了,五毛post咁快有

上面先一大推人講緊無犯罪同為咗打擊藍營咁做好合理……

對唔住，當我自命清高啦
拒絕盜版都有錯

反駁你會唔會係因為你講既野冇理據而唔係想睇，on9

無睇,唔想睇,但唔會理人睇唔睇
我只會做好自己既抗爭
係有良心既就會有一班志同道合既人
大義係我地到,無必要去屌其他人
呢場運動走到而家,係靠無大台
每個人都要善用自己既獨立思考
去做一啲幫助到呢場運動既事
無論小至罷睇葉問,大至殺狗
大家個心都係為香港爭取民主
要吸取日本學運失敗既教訓
大家手足,有行得前有行得後
行得後既會多謝行得前既手足
行得前既手足亦都多謝後面既手足不離不棄

咁即係已經降低要求到接受咗用電筒係犯法呢？？

劇透無反對過， 一秒都無
定係想話睇盜版葉問係個別事件？

兄弟爬山㗎

一陣經戲院影比你哋睇下先

唉，到時又話個別例子，又話我點影之類

葉問成個系列都sell大中華民族仇恨情緒
中國人好慘，中國人被外族蝦bla bla bla

Copy 港識多史：

事實係：葉問無去美國，無打海軍陸戰隊，但最後都死咗。

1949年葉問為逃避共產黨經澳門走到香港，甚至要改名做葉溢。在朋友幫助下開始於港九飯店職工總會寄居和教拳，教教下徒弟越來越多，包括李小龍。可惜葉問卻染上吸鴉片的壞習慣，幸好被一班徒弟說服戒了。到了60年代未，葉問開始半退休狀態，除了指教一下徒孫，便是在粉嶺蝴蝶山拍下詠春招式。徒孫亦為他成立了詠春體育會。最後葉問在1972年逝世。

總結：葉問無打日軍、無打英國拳王、無打海軍陸戰隊，更加無打羅莽。葉師父仲在生的話，可能最想打黃百嗚。

套戲都唔符合歷史嘅！唔睇嚕！

唔好同樓豬講

啱，罷睇就係要咁

口講罷睇，走去睇老翻，笑乜支那人丫

你又知share條link嘅人有睇？我身邊好多share老翻link嘅人只係為咗將條link send畀身邊嘅藍屍家人、同事，減低藍屍入戲院睇 幫黃百鳴谷票房嘅機會。
好多呢一類人 包括我，跟本無興趣睇呢套垃圾戲畀返錢我都唔睇 唔洗借機分化攻擊同路人。

上網睇呢招係學支那應對NBA的

票房已經過千萬

ymsl

//葉問4劇情
葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。//

爆晒

嘻

屌你老母

葉問都好睇

罷淘寶？我身邊深黃既朋友仲淘寶緊
我仲要收到淘寶買既禮物 嬲到爆

Can’t agree more

根本應該所有戲都要有盜版啦

咁你絕左交未先

其實香港後生一輩 稍為有少少要求 都唔會上網睇480p啦
你假設咗有share條盜版link嘅人=有睇 其實好錯

btw事實上喺同溫層劇透/貼盜版link效果好低

嘻

打出嚟都打個冷震，做乜鳩

要用蝗語
ywsl

同埋偷拍版個畫質應該仲廢過480p
所以我真唔覺得會好多人睇

有咩所謂
你咪揸住你所謂嘅原則到死果日都被支那食住囉
同獨裁國家講原則
左膠潔癖上腦？
火魔法都犯法，點解你又唔去批評？

道德高地，但門檻極低

其實好多人share 條link岀嚟係想叫啲本來想睇嘅人(港豬)唔好去戲院睇
大把同路人自己本來都冇諗住睇

你應該唔會忘記你開個post係以葉問4嚟入你嘅想講嘅主題吧
拒絕盜版同截斷紅色/藍色經濟圈嘅經濟來源兩者嚟講，大家㨂後者，有幾大問題

咁我想問成場運動應該點做？
雞尾酒 - 諗下冇狗喺街會點
衝立會 - 諗下冇保安喺立會會點

ff還ff
現實諗嘢實際啲啦

其實同中國人一模一樣
係唔在乎就唔好理啦
日日開十幾二十個post 講幫人簡接宣傳

唉 其實唔明劇透黎做乜鳩 都唔會睇㗎啦 講到呢個世界啲藍絲唔會睇戲咁 成日屌香港人善忘 休息撚果啲真係低級分化 老實講有幾多人真係會去睇先？ 睇票房果做人果啲真係要用下個腦先

連登居然個個都知呢樣野

冇罷過工?

屌，睇完起起底
紋晒身，知咩事啦

之前連登仔咪一樣 笑大陸人抵制nba但睇翻版

樓主，呢度唔可以講真話

睇唔睇，咩方法睇又要你管

冇留意過 😂完全冇興趣

睇過1就冇再睇葉問
你估個個似你會好呢種下欄戲

要大大力懲罰嘅糖水店

啱...推標題劇透根本無意思
即係你都係留意,想睇
on99

香港人DNA都仲有大中華膠，中華民族情悴主義
睇華人比人蝦就內心會可鄰

最好應該唔好睇

唔想睇

我無睇喎

成4集死唔斷戲又前傳，睇到悶啦仲睇

DO NOT PUSH.
Pure and vicious character assassination on HK people.

#China_is_terrorist

其實樓主係咪想講
應該連老翻偷拍都唔好睇 睇左就同俾錢入戲院一樣
但係八爺啲武指真係吸引嘛
咁我應該點好

360香港人有去搶野咩？
得d支那人

都唔知嘻乜撚

問死左

係要講事實就講吓總收入啦，靠人數就唔代表乜嘅

梗係有人會仲出既 但係都係金黃派
為左運動乜都豁出去 唔肯認自己無曬所有
不過只少去到下年先會係咁

葉問做賣國賊移民，之後死撚左呀死左

免費都唔想睇

好明顯老翻就係俾對家有機會入場嘅人睇 一班本來唔會入場嘅人罷睇有咩用？

樓主唔睇葉問咪又係走入戲院睇Frozen
Star war

仲等？快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

葉問好撚好睇咩？一集都冇睇過，成班中国人拍，見到都唔開胃

今時今日仲講犯法真係傻的嗎半年以來革命做咁多事有邊件唔係犯法 港共政權本身邪惡佢哋法律無人需要守

不過防意識形態洗腦呢點絕對agger

而家條線訂得咁高，連玩劇透都唔得？

依家好撚多人睇咩
係唔係都屌一餐你班冷軍真心ON9

Sor 9 老翻都唔諗住睇，嘥我時間
有幾多人真係會睇丫

睇晒四套

無d獨立分析力

會比套戲影響晒

好多位都唔合理
例子移民局派人去調查就覺得人地逼害你咁

一套民粹主義既電影
有d似Nazi 以前咁

我都唔想睇甄子丹條on9 手fing fing 就當自己拳王

完全唔撚上睇 都唔會禁入去睇
Btw樓主有冇試過上網睇老翻？

質素高呀但民族性低
睇下d連鎖藍店幾撚多人
黨鐵幾撚多人搭
我日日返工搭巴士經過黨鐵站
d人排住隊送錢比佢洗
論骨氣未有耐及得上韓國同日本

你繼續放負啦

我罷哂，但為咗其他人都罷，我都會傳

所以最好係攞灑佢d免費飛，但唔去睇

當你日撚日經過望住佢地搭
我就日日追巴士都開始懷疑有冇用
負能量唔係由我地產生
而係一班口講光復香港但做就背道而馳既人

其實真喺咁多人鐘意?
身邊根本冇人睇過123

老翻都唔諗住睇

俾啲骨氣
老翻都唔睇 thanks

第一集都無睇過

認同樓豬

我諗個問題在於香港人普遍唔認真看待盗版呢樣嘢

其實樓主錯唔哂，只不過係提醒既時候唔一定次次都用d咁諷刺既語氣

如果你真係想人改變既，你知道用咩語氣先更能夠改變香港人

你真係唔識架喎

劇透又點 老翻又點
我肯定香港票房至少都2 3000萬
一樣跑贏今年其他港產片
呢d就係香港人嘅質素

樓主喺得連登講呢d野應該都預左,連登仔永遠只係會承認對自己有利既資訊,就算樓主講既係事實都係一面屌尻佢,完美演繹何謂同溫層

又block柒多隻5毛狗

除咗罷工之外我全部做到

你有冇睇前文後理架
我覆嗰個巴打用食窮民賤聯做比較，我先講點解拎呢兩個做比較係有問題，我想講唔應該用呢個比較將睇葉問呢個行為合理化
做乜啫你

你嘅出發點係前者合法後者犯法 所以前者合理後者唔合理 合法就合理犯法就唔合理 去到最後個hidden agenda依然係叫人要守港共政權嘅惡法

不過啦 唔好拗喇 我絕對認同葉問呢類大支那沙文主義嘅意識形態絕對係會毒害香港觀眾嘅弱小心靈

其實香港人覺醒前絕大部份亦都係有類似嘅通病-百分之二百咁著眼於經濟上 但完全忽略經濟係可以係一隻內藏政治、文化形式瘟疫嘅特洛伊木馬 由八十年代尾改革開放北上開廠開始 到自由行、經濟融合、高鐵，香港人每次都中計中到應一應 以為對家開出蝕本交易、賺到對方褲穿窿自己就贏到開巷 殊不知自己已經比對方放毒滲入骨髓
定其實呢個問題係華人全民族嘅劣根性...雖然如果用呢個角度講嘅話香港人至少好過支那人少少 起碼香港人仲會有自由民主嘅awareness 知道呢啲嘢錢買唔到 亦重要過賺錢好多倍 支那人連呢類基本awareness都無 所以一同五毛講自由民主佢只會覆不能當饭吃

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

善用起底功能

真心唔想睇，冇睇

咁右呢

唔好意思我之前直接燒舖

屌撚7左佢啦
用jj屌

唔好意思
呢啲垃圾戲，係俾錢我都唔會睇
嘥我時間

叻仔 記住要屌到佢大肚再由得佢死